請問可以點同一個好汶濕嘅人溝通

好撚on9 次次都係 講嘢就吵交 唔講野就逃避緊 我選擇逃避 但逃避唔到一世。 話說聽日開學 老豆又要比生活費啦 偏偏今日愚人節大獲炒。 真係愚人節快樂啊屌你老母

避一世，完

忟濕

我唔講野就屌9我當佢無到唔同佢交代任何野又話我呢d人不如斷絕

我同你講同你交代你又係屌9我

全部都係我on9我錯

唔知點打 我好迷失好撚嬲好火爆

我就係咁唸 但係佢真係會無端端黎挑機

咩係汶濕

固執又克人憎

因為你對佢仲有感情。如果你真係嬲既，笑住咁回應佢，刷佢鞋，你反而有成功感。呢d係後天訓練。

你知我講乜 我認真火都黎

我屋企都有件，但係佢依家驚左我。

真係唔知

我都想我可以做到呢d 但係我同佢一樣火爆 唔肯忍死狗 我真係做唔到忍自己係on9仔

佢自認話驚左我 但其實係我驚左佢 鎖門啦我 佢同我拆鎖 成日覺得佢下一秒會挑機

認*

嬲同恨你係唔同感情黎既，睇你有冇需要。講真如非必要我都唔想搞到咁。但係你有壓力，我有壓力，你管唔到自己黎挑我機既咁唔好怪我控制你

盟塞/盲塞

跟住咪大9我 斷絕/唔理你/唔好返黎/唔交學費

係控場既能力。鬧交一般講道理講態度講氣場，依家唔係要鬧贏佢，係要收佢皮

所以咪叫你喺佢鬧你既時候刷佢鞋，喺d同普通人講野會尷尬既位微笑。到佢明白鬧你 = 佢自己尷尬既時候佢就唔會煩你

依家我係香港讀書 佢係澳門啦已經。 我真係第一個唔鍾意放假嘅人屌你老母。 返去一個禮拜必炒大獲。 我老母唔開心佢自己都有病。 所以我選擇唔係度 但係佢又係會屌9我心野唔鍾意屋企唔想返屋企不孝

你無得講野架 你一講野佢大聲過你然後想打人咁 然後就係我老母喊

佢唔係普通人

佢照繼續屌 佢根本唔會理 只要你人係度

屌你老母唔比人解釋佢重要作故仔講到我真係禽獸不如 撲街到貼地 垃圾到無人有 衰過殺人放火咁 屌你老母